有無人用snapchat用到灰

同人snapchat 有時好快回 有時好耐都唔開個snap
有時開完又唔回 有時開完又唔係即回

由其同鐘意既/溝緊既用仲仆街 可能幾乎日日都傾 不過成日都好似有d忽冷忽熱咁
但大家又會主動搵大家 雖然唔知對方係咪一次sd比好多人

有時都唔知自己係咪覆緊公廁信息

呢樣真 有時諗到自己可能好認真咁覆d 公廁message就

用左兩日無用了

Snapchat都玩到咁認真
唔想覆咪晏小小覆 你估時時刻刻都咁得閒咩

Agger